點解有啲人皮膚可以咁白

有啲人冇化妝，平時冇保養
日日返工挨夜啲皮膚都仲咁白
我keep住早訓，多食菜同生果
有擦開cream ,masks等等做開保養
啲皮膚色始終比較暗同泛黃
好提子佢地

基因問題 天生皮膚白

點可以後天補救

白成點？有冇圖？

冇圖
明顯係比黃種人應有嘅膚色白一截
睇落係似有做開保養嗰隻但其實冇

女仔咪特別白

男仔都有啲係咁

可能有用開面膜?

佢冇
我成日用感覺唔到有咩大分別
啲人話想美白用面膜其實冇咩效，擦面膜霜會好啲

真係基因問題
嶺南嘅人大部份都係中原人溝越人
越人嘅基因會令到你就算冇乜點曬黑
你啲皮膚都會係少少黑同黃

貧血

我有少少
但貧血唔係應該白啲咩
冇血嘅人臉色青白啲喎

輪廓深又易曬黑一曬黑少少就成個蝻咁

我曾祖嗰堆有啲係越南人
有啲廣西，有啲再上啲唔知邊到

多數溝左強國農村基因先會特別黑

咁我又無咁黑
最多係泛黃同暗啞

我好似差唔多
樓主巴定絲

依家嘅我係巴
可能有時會係絲覆

有冇問女女點美白

貧血係應該白呀
所以我都唔明點解你話又黃又黑

佢就係天生嗰堆都白囉

細個個陣好早就瞓?
識幾個(我都係) 中學前9點半-10點就瞓覺
依家夜瞓就面偏黃，不過早瞓返一排就冇事

我有少少貧血但對日常生活唔會有大影響嗰隻
，反而我嘴唇就真係青青白白

我以前好似都白
係小學有幾年年年暑假都係咁游水就白唔返

由細到大都早訓
依家讀緊u間唔中chur ass同pj會挨夜
我塊臉早訓同夜訓都係差唔多

咁我以前仲黑，好似咖啡色咁
依家出街長期帶遮，有陽光一定開遮

利串:揸遮有攞牌識睇路同就住人過

係呀屌
條女就算黑都黑一兩個星期
跟住會變翻白，癡線

x2
我仲白過條女

我返地盤都成日比人問

膚色白但係有暗瘡會更加明顯

你係咪落場做嗰啲工友先
定係負責行行企企點人做野嗰啲

好提子

有無啲方法可以令個人無咁黃同暗

真係明顯到仆街 偶然一粒就即刻比人知

我依家就問緊呢樣

偶然一粒算好啦 仲要啲凹凸洞同紅印先恐怖

D女人可能用精液做mask呢
好有效

食維c

我呀媽白 我都好白
就算曬黑都好快白返

利申: 我係肥巴

膚色黑啲瘡紅色一樣咁搶眼
雖然我冇暗瘡

就算曬黑左過一排唔曬都會自動白返

我本身膚色比較白啲
會曬黑但過一排又白返
曬會出斑所以都要美下白
會間中食維他命C同搽美白精華
雖然啲斑就冇話好好多
但都feel膚色係有白左
每次見到手上手錶個白色印
覺得都係夠足防曬措施比較有用

利申：平時好懶搽防曬
不過好怕熱所以成日擔住把防UV遮

以前細個都係黑 大個養成搽防曬的習慣 就慢慢變返白

有冇邊隻product推介

真係好樣衰

一白遮三醜

你日日打咁撚多飛機就算撚數啦好嘛

天生
試過夏天游水曬黑
一到冬天又白返

同問

我女朋友

有無絲打有搽面嘅防曬好推介？
天生黑肉 想起碼塊面白啲

作為點都唔黑既男仔,話你知,應該係基因問題,我試過去d訓練營黑左一星期,之後白返仲白過之前
其實我想黑d

我又係
皮膚又白又好
成日比D死GAY佬望鬼住晒
視姦我 想屌我屎忽咁

你知我知男人老狗比人話白過女人有幾撚慘

收唔收兵??

我係曬黑都會變返白 從來唔敷mask唔用洗面奶 用清水only
唔會護膚唔搽防曬 除非係去沙灘 要防止曬傷
但係又勁夜訓 兩三點

有d個樣其實普普通通，但又白裡透紅咁真係

好憎搽防曬
又要卸 又痴
有無好推介

白先正
男仔黑好柒

見有啲男仔好鍾意做運動 烈日當空踢波
但係都白到發光

做多啲去角質

識幾個天生白 但唔可以曬太陽
皮膚會紅同灼傷

我啊！一囇就爛面！

唔係講緊越南人
係講緊古代嘅南越人
即係原本同中原人隔絕、住喺而家廣東一帶嘅土著
秦朝嗰時冇記錯派咗五十萬大軍南下至廣東一帶
平定咗之後 當時嘅主將
上書要求中央派啲中原婦女落嚟
等駐守當地嘅士兵將領可以成家立室
但秦朝面臨瓦解 所以冇理到
最尾唯有獨立建國 並且允許啲中原士兵同當地土著通婚
所以可以話廣東人粗略估計差唔多一半基因都係遺傳自膚色較黑嘅越人
避都冇得避

唯有就係敷多啲美白保濕面膜
用啲去角質嘅洗面奶
事關塊面皮太厚會積咗啲污糟嘢上去

天生白好似容易啲出斑 同埋會明顯啲
我本身都係有少少黃嘅人 個身就好白
我會飲多啲水（真係一日3升嗰種）做去角質
敷抗氧化mask
有點好重要係我以前唔係好出汗 排唔到汗（毒）又水腫
後尾workout多左出多左汗就面色好翻啲

其實你去茶記次次飲嘢叫熱檸水都夠
食維C嘅吸引功效同量可能仲低過你食一個橙

呢樣真
好多維c其實食完都係屙翻出嚟

仲有試下啲抗氧化高嘅mask

Schizophrenia

其實大部份嘅非天然成份嘅保健食品都係
佢隻藥可能檢測到個成份極多
多到所謂可以補充每日所需或者每月嘅所需攝取量
但係好多時吸收率得幾個%

仲以為個post係自己開嘅

做防曬做得足就會白 天生就白嘅人會冇咁醒起要做防曬 因為唔會黑 同時冇黑色素保護會老得快 皮膚出皺紋

same

我都想白

依個真
白果啲人皺紋好似真係多好多

唔好一次過食成粒 你會幾小時內就痾走曬 cut開三、四份 早午晚食 會吸收得好好多

我中學同學 又白又冇暗瘡
出去曬黑左 隔一排又白返
就算依家做左地盤佬都一樣
好羨慕

我條女又係白到痴線

白滑

學到野，thx

唔關事 識個女仔 老母香港人老竇鬼佬 皮膚頭髮眼睛都係香港人 得輪廓似鬼佬 變咗成個賓賓泰國人咁

小學田徑隊曬到好黑
之後大大下冇成日出去曬就白番
依家出街一定會搽防曬
除非真係好熱我慣咗長衫長褲出街

實測過 防曬品裡面性價比高
白少少 乾爽唔立

好似5x $
唔記得

利申白皮膚 用黎調返少少泛黃位一流
好鍾意

敏感到仆街勁重酒精 不過我本身皮膚好易敏感

我出街幾熱都好只着長褲

me too 手手腳腳都搽維他命c之後 全身最白係對腳

皮膚暗黃仲要爆瘡留疤

Mask有冇推介

我犀牛皮應該唔怕，可以試下

好有心，thx
多謝寶貴經驗

做咗廿年人 買過嘅防曬大部份都敏感中伏 上個月用防曬用到過敏 搞到變反黑

因為呢排好迷泡 好想變白

呢個真 我長期貧血
平日都成日被人誤會唔舒服
冬天/唔夠訓就更加係白到仆街
Keep住玩運動都唔易曬黑
係曬黃左 然後過一排又白翻

反而有冇人以前好鬼白
依家唔係唔白，但已經唔會再有人第一印象係覺得你白

絲加油

防曬 由其係搽上面
一定要試清楚 好睇膚質同佢質地夾唔夾
亂跟人買好易up啲暗粒同暗瘡
最好買物理防曬(有啲難推加泛白 一定要試)
仲有夜晚要卸乾淨 塞撚哂啲毛孔
你搽乜撚野都無用喔

聽人講用卸妝油是咪卸得好過卸妝水

好嘅防曬係唔需要卸 除非佢係防水 可以搽防曬係手背 半小時後用洗面乳洗一次 之後再搵水滴係手背test 睇下仲有冇防水力 就知要唔要卸

睇膚質 如果你易生暗瘡 油肌 就用水 但卸妝水係傷好多

有關防曬需唔需要卸 以及 有咩成份要避開

我只可以講市面上無一隻令我放心唔卸
唔好用肉眼分
夜晚卸一卸就見到啲防囇

因為太多on9防曬都防水 市面上差不多九成都係垃圾防曬嚟

聽我媽講佢陀我個陣成日飲咖啡
陀我家姐個陣成日飲孕婦奶粉
唔知係咪咁所以我白極都係黃黃地
我家姐係白到同鬼妹差唔多

我用開fancl 物理防曬

你用緊邊一隻？

普通嘢 冇咩特別 求其係log on執一枝

基因突變

屌唔記得提大家！！！
有維他命c嘅所有護膚品都要雪入雪櫃（唔係冰箱 ）
否則一個星期內 快則三日 成枝嘢冇曬效

同埋效力係維持一個月就極限 所以要好似唔駛錢咁一個月內用曬佢 如果唔係都係嘥錢兼冇效

維他命c 以及咩衍生物呀blahblahblah 都係一定要雪 全部都要

想皮膚白滑D學泰國D人妖咁食hormones

開名，我都去執翻支試下

我淨係雪啲masks
但每次拎出嚟都滴水同佢啲精華液

white conc 透明白肌 咩都試過下 其實牌子都冇咩特別 冇話特別推薦
始終最重要都係靠防曬 美白品只係輔助 重要係冇咩用嘅輔助

雪櫃太凍？我冇呢個情況

基因問題

原來係咁
我已經盡量好少曬 但有時覺得曬咁少好唔健康

以前試過行山曬得太勁 曬到變炭 過咗幾個月變咗黃黑 又白唔返 跟著去打laser打返白佢

打laser之後要做足防曬 同埋做到白翻就要停 唔好打太密 好易皮下發炎 之後反黑會變極黑

唔收 死開

仆街咁之前買咗支 dermacept c10去印係咪都要雪 佢話擺係陰涼處就得

係 所有維他命c及佢啲friend都要雪

基因問題
我老母白得黎偏黃，我老豆白得黎係偏粉紅
單睇我老母會覺得佢白，一拍埋我老豆到就...

基因問題

除非你去做手術

屌佢老母 咁支嘢係咪無用喇？
仆佢個街好撚貴架支嘢

唔洗提子 遺傳係最大原因 冇得控制
皮膚白都唔等於靚 只係比一般人少左d皮膚煩惱
真係想白既 咪後天努力補救下 敷多啲美白mask 搽下美白產品之類

因為綠色衫入面既葉綠素會進行光合作用

一旦開咗就由佢 唔好依家先至雪 溫差會壞
本身維他命c就算有用都唔會太見效 最重要係防曬

正確, 但都可以塗D野係面扮白既

我似東南亞 gg

我知啊 通常兩個月打一次 打完之後兩個禮拜日日敷保濕mask 出街塗防曬同戴帽

如非必要都唔好再打了 好傷

有暗瘡已經想死啦，仲要有印

DNA的確佔好大影響，黑色素比較少同比較難沉澱 = 難曬黑
有d女仔本身皮膚幾白太曬兩曬就黑左，就係因為黑色素容易積聚

肝唔健康都會令個人黃黃黑黑咁。有肝病就一定會咁，又煙又酒都會，同埋如果成日通頂，你肝機能好差回唔切氣都會黃黃黑黑

貧血，血壓低，血管幼令到血唔到，運動不足令到血液循環系統差都會令到個人白。再差d連唇色都白埋就係「蒼白」，睇落一副病樣

我本身少運動，有時訓得少又早起身，天氣涼涼地時都會好白，只係因為唇色仲keep到紅紅地先睇落唔似病樣，好多女仔羨慕但自己心知唔係一件好事

樓主皮膚白有白靚，黑有黑既靚，我識一個中學同學由細到大係個黑妹，印度色果種，但睇落都可以好順眼
樓主既然天生係少少黑，不如索性將自己形象改變為熱愛運動注重健康既type，果個圈子既人會覺得你係健康膚色

我都係好白既人
細個真係比人話白裡透紅戈d
就算曬足一日
紅曬同甩皮
之後過左一個星期左右又回復番咁白
但我女友都算黑
成日比人話我同佢一齊搞到佢黑左更多
同埋就算唔用咩特別野洗面同搽
d皮膚都好好
上次我女友去做美容美白之類既野
個美容師都話我d皮膚咁好既

我阿媽話因為陀我戈陣成日飲螺頭煲雞湯
所以生出黎咁白雪雪

明星都係呃人

白癲風 佢兄弟都有

我老豆老母白到ok
但係我同我細佬都係黑到發光，真係關防曬事。
因為我細佬成日出海玩船，我成日出街行山曝曬

利申: 一定親生

熱水會令到維C無用

皮膚好 係天生 係絕對 唔好再自己呃自己

用護膚品只係讓你皮膚去到你本身既極致 重點係變得健康

飲檸水再曬太陽會變黑

其實本身維他命c都唔係咁有效啦 佢哋好神化維c咁 拎啲時間做足防曬好過

唔會 謠言嚟

我明
但問題我極到討厭做運動
而且我膚色睇落好唔健康，暗啞又泛黃（自問冇任何不良嗜好）
所以先想調整下
其實我細個都幾成日做運動，
嗰陣啲膚色係咖啡色，到依家睇翻相都覺得醜
你睇賓穎同心穎就知膚色嘅重要性架啦

係囉 咪再屈MJ啦 佢只係化妝 化埋黑既部份

世上根本冇可以將黑人變白人既技術

唔係既話點會得佢一個變白

就算有都係化學毒品 用完皮膚癌

唔係話有一定光敏性

我覺得係遺傳, 後天一定唔得
阿媽白所以個女都白

防曬啦 最重要係恆心同鬥志 我以前都好懶 但呢排超級迷泡所以好有鬥心
每日都去睇一條韓仔韓妹嘅片 咩鬥志都翻曬嚟

就算唔係為白 防曬對防止生暗瘡同出皺紋都非常有用

其實真係天生
我媽都係好白 佢依家4x歲好少保養（只係每日普通搽護膚品 幾個月先敷一次mask）但皮膚唔黃 而且白過8成18 22後生女
所以我都係遺傳我媽媽 用粉底一定要用最白 如果唔係會暗左度

夏天冇乜出過街，勁撚白

其實可以去翻幼稚園初小個陣自己嘅白度嘅 如果一出世已經成舊炭就冇得講啦

x2 係遺傳

查維C 先會有用
食落肚既再轉化到去面既皮膚到 真係少到接近無

維C精華 可以話係最快見效 最有用既傳統精華 起馬一早有醫學證明先 好過D咩草本
不過防曬又真係絕對既NO1 但大前提你皮膚夠健康可以用防曬

有實驗做過 陰天睇落好暗其實都好強紫外線 所以一年四季不分陰晴 都要做足防曬 大家加油 白唔到都可以生少啲暗瘡 老得慢啲 少啲皺紋

其實睇醫生會有用既，始終由內調理，身體好左皮膚自然會好d
護膚品某程度上其實真係好雞肋 (利申: 已經唔係用cheap野，4千幾蚊既精華我都用過，冇效 )
我老母成50歲人塊面係可以0毛孔滑到反晒光，重點係佢唔護膚唔會做treatment
我送比佢d貴婦護膚品係擺到過期都冇乜用過
不過好可能同佢生活有關，佢冇返工廿幾年，唔洗煮飯，家務都唔洗點做

維他命C+葡萄籽=美白丸。keep住食一期皮膚係白淨咗

其實係美白防曬

都唔係既, 有一部分真係天生麗質

就算唔搽得 都可以做硬件上嘅防曬
戴帽 開遮 戴深色口罩 著防曬外套 深色衫
我連間房個窗都長期加百葉簾用平時泊車用嘅反光板封咗

佢地講緊既白 係直接白過白人既白 再加埋東方人皮膚細 就會變到好似雞蛋咁

手臂內側既白度已經係極限

但仲有好多傻人仲期望查護膚品終有一日會變成咁白
留番D錢打激光算啦

咁我寧願佢哋黑都唔好打激光 傷咗會反黑
佢哋唔打個陣連防曬都咁懶 打完laser鬼會做防曬

你肯定ascorbic acid 要雪？

利申：其中一個mphil 同cosmetic science 有關

我覺得呢啲嘢係天生嘅，冇得恨

連登至愛uniqlo嘅防曬外套做緊大減價 佢哋用緊織布技術 唔係靠浸藥水 所以永久防曬

貧得勁嗰啲明顯係黃多過白
佢地係冇血色既蠟黃
有時黃到我忍唔住望下佢眼白係咪都係黃
（係=黃疸）

其實真係天生
正如黑人唔曬都係黑 白人曬極都係白
天生白既人就算曬黑左都好快白番

蕃茄 紅蘿蔔

至於防uv嘅手臂套 披巾 遮 帽 citysuper同logon都有得賣

如果唔肯搽防曬又唔肯做硬件防曬 咁抵你黑啦

皮膚白其實都有好多煩惱

要好勤力搽防曬 因為真係勁容易出雀斑
啲斑只會愈生愈多 好難搞

同埋一攰少少或者有啲唔舒服就會成隻喪屍咁

上帝係公平嘅 大家不論黑白都要做好防曬呀

護膚品 專櫃 貴價果D不嬲垃圾黎
你睇下成份就知嫁喇

如果你好努力咁用呢D護膚品 又成日去角質 一定仲衰過唔用 真係好慘 哂左老母D基因

皮膚真係天生 後天影響真係好少好少 除非你好極端咁食煙夜訓
中性皮膚 又唔洗保濕 又唔會出油整大D毛孔 根本屈機

其實白唔白都唔係重點 黑肉皮膚細 有光彩一樣好靚

無錯 其實最好仲可以打孖黎 雙重防曬

不過我冇你咁癲 最多都係幾年冇開個窗 關普通窗簾

天生佔8成

美白針其實有冇用？

上個月因為用完仆街防曬之後敏感反黑 加上迷泡菜妹 所以發咗癲 基本上講得出嘅防曬嘢我都做齊

queenie chan打到差啲死 有泰妹打到全身皮膚爛曬

條友真係癲
唔洗雪嫁 雪左反而仲會影響到維C既穩定性
人地出廠果時已經較好哂

又提煉到萃取ascorbic acid 唔高溫就得
就算係supply chain 都唔係行冷鏈運輸
去到user end 先突然間話雪？

細佬妹天生勁白
我天生黑點搞

驗dna

講笑 你哋生活方式同工作環境好唔同？

Clinique個隻維他命c精華好用？

用緊邊隻美白精華

生活方式咪都係差唔多
後天改變唔到 好羨慕

我係外國住個陣長期十零度就唔會雪 但香港太熱先會雪 唔會雪到太凍 上面有人講到雪到滴水 同埋開咗嚟用就唔可以雪

有無邊隻推薦

補充 其實香港溫差好大 開冷氣個陣我屋企得十幾度 但我一出街全日 間屋就廿幾度 唔壞就假啦 所以我會keep住雪 但唔好用咗一排先嚟雪 會死得仲快

你講個啲陰涼處 較好曬 係真 但睇你住邊 同埋環境溫度個變化 呢啲因素要考慮埋

人哋較好個陣 諗住你係住係外國咁樣 室溫長期保持十幾度 冇咩溫差
點會知你班香港人個環境咁痴線 朝早冇人個陣間屋廿幾三十度 一開冷氣就凍到仆街十幾度？

化妝

成日比人話白，但其實係冇血色，根本唔好睇

傳統維他命c好似講緊十幾分鐘內就會冇效 極不穩定
所以依家市面賣緊嘅係相對穩定嘅維他命c衍生物同佢啲friend 只係相對穩定 唔係絕對穩定 係香港呢個濕度上落咁大嘅地方 風吹雨打 時晴時雨 再開埋冷氣溫差起伏 點會絲毫無礙

胭脂

搞咁多不如化妝 根本係個人虧先會白

識有個女仔真係白到白裏透紅果種
完全唔化妝都正到痴線
個樣仲要大眼 屈曬機

黑色素係存在架喎

十秒時間

通常天生皮膚又好又白既人條命都生得比較好

或者係條命好所以又白又好 唔駛翻工做嘢成日曬 有人服侍 又有得護膚保養

我個女仔fd
成日通頂飲酒食煙

都係白裏透紅

但係皮膚太白望落去好似有病咁
皮膚敏感果陣仲比其他人更紅
生粒好細既暗瘡都會好顯眼 大粒就...

我次次都係係iHerb 到亂買，其實隻隻都差唔多

白到成日比人問係咪唔出街
去完旅行返黎比人問點解冇黑到
想架咩 曬極唔黑

你地話搽維他命c 有邊隻推介?

肝唔好？

其實真係冇咩所謂 佢只係相對安全嘅成份 唔係仙丹嚟 搽完唔會有效到令你白幾度 所以隨心買啦
你真係想白只能靠防曬 防曬之後白到最盡就係你皮膚可以白到最盡嘅程度 你唔會變鬼佬
你怕買錯假貨 有毒大陸嘢 就去log on city super 吉之島 萬寧買
唔好去c字頭沙沙卓乜 好多不知名奇怪牌子

我男仔好白，利申白色傻狗

貧血再加天生白底...
... 俾班鬼佬fd痴笑過我比佢地仲白

不過我係好中意做身體磨沙

唔好再做啦 好傷

我都係成日比人話白 但白到d血管青筋紫筋好撚明顯 我覺得好核突 去打針/捐血d護士都話好鍾意我呢種人
但我好懶敷mask 從來唔搽防曬

可好以試下唔好食咁多 豉油之類 深色食物
之前脫墨 醫生叫我唔好食 易有色素沉X

如果你試到冇野好試 就試下

通頂，每次通親頂都白一日，面無血色就死就死嗰種

乜唔想架咩？

我食多啲菜會唔會有葉綠素沉澱

天生白冇計
就算暴曬完一日,最多甩皮同紅
頂多黑一排就白返

可能想做古天樂

但係呢啲真係天生㗎喎
即使你後天點樣保養
都唔會好似佢哋咁
算把啦 與其羨慕人
不如欣賞吓自己仲好啦

遺傳多

天生係咁 曬黑左一星期內都會白番晒
塊面仲白裡透紅m
但個天好公平
皮膚好白成日比人讚皮膚靚但遺傳肥底

更正

唔好睇咁多佢
佢依家俾人踢爆佢拍片講錯野教壞人
而且話資歷都係假
我唔敢講係咪條條片都有講錯
但唔好睇完信到十足十

我都係咁！ 但係我係巴 啲人成日話我咁白係咪成日唔出街唔做運動果啲人 有時聽到都幾嬲 因為我係曬完一星期後會打回原型 所以冬天果啲冇乜太陽嘅日子我係唔會黑 但點同啲人解釋都冇用 佢地依然會覺得我係果啲成日唔出街係到打丁嘅毒撚

雖然係講中左

利申 一星期最少做兩、三日gym or 帶氧運動

白好易出斑 曬一陣就有

same feeling
我覺得係天生同遺傳
聽人講 亦同本身個人嘅循環有關係

食極都係咁🙁
冇咁黃同黑但係白唔到

識一個肥婆fd 第一次見佢已經覺得佢皮膚好好 又白又滑 但佢超級樣衰 開頭我以為佢保養得好先咁 但原來佢連洗臉奶都冇用 又從來冇保養過 開頭我都唔信 但好耐之後有一次去船p撞返佢 見到佢啲腳指甲又長又黃都唔剪 個嘴乾到甩哂皮 啲牙又勁撚黃 加上佢真係好撚樣衰 所以望落去好嘔心 就係船p撞返佢 我先意識到原來佢真係好懶 乜柒保養都冇做 甚至牙都唔刷 指甲又唔剪 但佢啲皮膚依然係又白又滑
點解上天咁唔公平

啱啱先知件事 好柒 不過佢交大chem dr係真嘅

屌佢嗰個邱品齊醫生寫嘅嘢我都有睇
邱醫生都有推薦Paula's choice 我買咗佢隻防曬 世界級好用

會老得好快 公平啲
最屈機係天生皮膚白+狂做保養同防曬

可能佢老咗都係皮膚好嗰啲黎

會好多皺紋

少咗黑色素會好快殘，所以點都係抗老>>>>>>>>>美白實際啲

成個post係唔係得我一個覺得小麥色幾好睇
由小學至依家都冇咩點白過（當然有做防曬）
啲人成日以為我好健康成日做運動，實質我唔算active
不過男友（香港人）鍾意，去到外國啲人都鍾意曬黑
係一番香港就覺得自己好黑

絲打真係唔須要擔心皮膚白唔白
你望下kylie jenner
明明係白人 依家搞到成個latina 甚至黑白mix咁 但係又真係靚左喎
如果你係都想執靚自己
不如研究下微整形化妝健身飲食同埋打扮

最緊要自己開心 同埋要襯個樣 劉穎璇bb黑都好靚 不過絲打都要做足防曬 減慢老化出皺紋

Paula’s choice 真心好用，有排爛面買左一set佢地嘅野用，好快好返，依家係得返少少印同間時幾粒暗瘡仔。

其實聽講佢防曬唔係好夠力 但勝在唔敏感+可以唔卸妝 所以唯有靠硬件上防曬補充翻

有冇人試過Avene好唔好？

我成隻腳板同前臂內側都叫正常白 但以外其他地方都黑好多 但我又成日出街同唔鐘意着長衫褲 所以我通常都專登4點打後先活動 持續咗成個幾月但都兩截色 我係咪都係要搽防曬
但明明四點打後陽光都少好多 同會唔會係我天生就全身都偏黑但手腳某啲位特別白 i mean如果手腳嗰啲位係因為少曬而白 咁點解我有着上衫但我成個上身都偏黑 依層我又唔明 會唔會同我着衫顏色有關

用維他命c精華
有隻精華有分5% 10% 20%濃度嘅維他命c
我覺得幾有效 但貴

同埋防曬係十級重要
唔只防曬黑 最緊要防曬老

Innisfree 既white tone up精華
之前去韓國見到優惠就買左
不過冇係香港見過 好似得第二隻

但白一有瑕疵就勁明顯

日日返工唔見太陽咪白囉
我以前白到俾人話似吸血鬼
依家有跑下步曬下先黑返d

肥仔多數白
因為脂肪白色

重刷

凍先得
同埋要少糖

btw試下食多d有核提子
葡萄籽係最天然既美白食物

lm

白得返 都黑得返
呢排行山都冇搽防曬 好似真係好黑咗
想問下有冇防曬推介？ 最好係防曬粉 or 有防曬嘅base
之前用過好多都好易生暗粒

有諗過呢個問題

基因改造

天生, 曬多陣都會傷傷完即甩皮又白番

基因問題
完

阿爺好白，遺傳

想黑都黑唔到，晒完好快白番

睇下中醫或者做身體檢查，如果朝早起身塊面好黃而唔係黑，好大機會係肝問題

白淨但多斑有鬼用咩
塊面既斑同印好明顯

如果係肝唔好而面黃面黑 你已經去到好後期就快死得架啦 肝病症狀唔係咁易顯露出嚟 所以唔好自己嚇自己

人地打左美白針你唔知姐

遺傳 天生 皮膚差只怪父母

天生遺傳再加上生活習慣同飲食
我自己都好白，白到會反光
如果唔夠訓的話，街上面d人會以為我有病要call白車
夏天去行山打波曬黑左都好，只要過番幾日就會變紅，紅完之後甩皮就會變番白
我媽同我婆婆都係一樣咁白
佢地都唔會用d特別野洗面，只係用清水
不過佢地差唔多餐餐都食海魚，我都由細食到大，可能係咁所以會令到我地冇咁易曬黑掛

我天生都係好白
基本上曬黑都好 兩日就打回原形

無關係 好多野都係天生
你個底差 你後天點補點養生都唔會嬴到天生已經皮膚白又好既人

見過人係咁 Irene a4紙咁白

天生白到面無血色 成日有人以為我就黎暈低
就算唔搽防曬曬黑左少少 一星期內白返
但係面上有少少瑕疵好覺眼

我唔算特別白，但係曬唔黑

曬到變左碳之後兩三個禮拜又變白

垃圾白鬼

白到可以白過啲白人囉

嗰啲先係純正廣東人,我夠膽講香港靚嗰班人有好多都唔係廣東原居民嚟！！！

啲皮膚好似豆腐咁白滑

曬唔黑

我又白又童顏
不過我係男

仲細開始飲多d牛奶

基因問題
白都有唔好
好易出班

見the ordinary 有隻vitc 23% 好想試 有冇人用過

點解你可以忍到咁耐都唔換牌子？
同埋 用埋硬件防曬啦 口罩 遮 帽 外套 是但揀

我白底
但小學雞個時唔識防曬出斑一路到而家，就算用都剩係搽斑位

聽表姐講美白針有效，因為佢有個中學同學去打針
慢慢開始白。btw佢同學係東南亞人

維他命c 應該話 一般政府許可嘅安全美白成份 都好似對斑冇用……你去做雷射吧啦 唔好浪費呢啲錢

咁所以總結成個po有咩方法係work?
防曬
打針
㩒vita c
仲有無?

就算曬黑左一兩星期就白返

用手一定唔得

你睇翻邱品齊個實驗啦 真係有效得好少牌子 而且有效唔係隻隻都好用 所以你換極都未必有效

天生白就白搞咁多野都唔會令你變白
搽防曬美白護膚品最多咪防止你繼續變黑
黑有黑既靚
唔通日日出街都包到冚 不如大方啲接受自己既膚色

防曬真係好撚重要
細個唔覺自己白 可能真係嗰陣未識注重保養未咁self-conscious 但大咗就多咗人讚白 唔知算唔算天生
一直到中學 識咗啲仲白過我嘅人
有個朋友陰天都搽滿防曬又擔遮 我嗰陣仲笑佢誇張
係有日見到自己眼下面生咗啲斑 先識著緊
到而家出街就算唔搽防曬 落街買個嘢都會擔防uv遮

同埋維他命c搽係有效過內服 後者吸收好有限
搽完vitamin C嘅嘢一定要防曬 印象中係吸光
大概會一星期一次敷果酸mask去角質 再敷泥mask深層清潔 之後保濕
到而家都叫做keep到
但個人天生有淚溝 又成日夜瞓搞到面色差 會俾人話蒼白

食咗兩三個月，唔覺有效

完全一樣呀 去到廿頭開始要諗抗老 先知道紫外線傷皮膚傷得好緊要 唔關白唔白事咁簡單 我用防曬之後咩暗瘡都冇再爆過 我冇諗過原來咁大影響

維他命c 係用黎食架

每日一杯檸檬水

我由中一,二開始日日搽防曬,搽到而家廿幾歲 從來無黑過
早排都有d黃 但減肥食少咗油膩嘢甜嘢
明顯d 皮膚無咁黃

絲打想問下係邊隻牌子嘅維他命C搽全身?

依排台灣爆話DR IVAN比人爆佢啲學歷造假 啲片好多錯誤成份 本身成日睇佢 依家好失望

真係好羨慕天生白嘅人 就算曬黑都勁快白返
見好多人去打美白針 怕太多副作用 所以唔會試
平時已經成日夜訓 可能肝唔好都搞到皮膚黃
究竟點先可以白到反光

係咪全身都要搽防曬? 有露出嚟嘅地方 又懶又想白 勁麻煩

所以諗都唔好諗美白針/美白丸依類算

美肌開到盡 即刻白白滑滑

見到真人 咩都現形

我永遠唔會黑
去沙灘我最多曬傷 唔會曬黑

我細個係暗黃黑底
但有一年暑假狂游水曬到成個賓妹咁之後就變左白底
就算曬到黑左少少一兩個星期就會白番

基因問題 少d越人基因多d中原人基因就會白d

見d大陸妹都好鬼白

thx絲打
用嚟參考下先

Me

佢貼曬佢啲畢業證書出嚟啦 學歷冇假 成日背錯書就真嘅
不過本身我都唔只係睇佢 有幾個醫生嘅片同blog都有追開

你想食咪自己拆開去買成份食 唔好買現成嘅美白丸 即係自己執維他命c同nac之類
佢整畀你嘅好有可能撈咗傳明酸等等唔食得嘅嘢

其實皮膚睇落要白有好多因素 你皮膚靚望落會白幾度 因為反光

唔想搽你咪用硬件防曬 通常我都係只搽面頸肩
其他地方我著防曬外套 開遮

防曬唔淨係為白 可以防老化 皮膚癌 暗瘡 出皺紋 甩皮變紅
所以有啲人以為港女防曬=只係想白 係好膚淺嘅諗法

咁我要好好保養皮膚做好防曬 thx絲打回哂我答嘅野

基因問題 不過太白唔好

真呀 唔白嘅人反而防曬唔需要做到咁足 但好多白底人以為自己曬唔黑就唔防曬 所以傷得好勁 老得快 皺紋易出

唔卸既話 恭喜你

基因勝過所有

自己上網做下research啦 防水先要卸 如果我用防水嘅都會卸
除非你覺得自己仲專業過醫生同專家 或者用啲二三線牌子嘅防曬囉

係真的!

Ching防曬係咪需要幾個鐘補一次？因為我唔成日出汗，同曬時間唔長。

如果用維c去暗瘡印效果如何?打算用dermacept c10。

本身皮膚唔黑唔白

晚晚濕敷Albion 隻健康水 毛孔細左之餘個fd 問我做咩白左勁多

但6xx 一支好肉赤

冇得解
天生
我D皮又白又滑
從來都唔會搽野護膚
一個月洗係塊面的錢都唔洗20蚊
後尾跑步,都係曬黑少少
不過一唔跑又光速白返
最癲試過去海灘曬到非洲雞咁
都係唔洗2個月就白返,白到俾人問係咪吸血鬼
BTW
有時見係球場D仔唔著上半身
白到好似隻白皮豬咁
真係幾肉酸

肝同腎好虛 打少d丁

個fd話我白到太陽下發光

睇緯度南方祖先由千百年前已經開始曬緊 一定黑啦

其實你亞洲人扮咩曬極都唔黑 你日日12點至3點都係到曬 有得你唔黑？ 白人都曬得黑亞洲人會曬唔黑

咪話會黑囉，只係好快白返